朋友又冇 女又冇

愈唸愈覺得自己冇用

如果我係厹，我仲使咁樣？我都想我係厹呀，但係我真係做唔到呀！你明唔明呀？厹邊會好似我而家咁樣？厹而家已經聊緊其他女仔，厹對女仔有感情咩？

俾我揀 我一定做狗公

你無得揀啊糞啦

Ptbf or gf 幫到你